從某種意義上說，許多人失業了，渴望安全機構給不了他們的感覺。 “我們在飛行中建造飛機”:百威英博的內部團隊計劃進行結構改革，因為它需要更多的工作 
 也許我已經無可救藥地失去了控制，因為我在家裡渴望的方向和鼓勵沒有了。 傳統學校並不總是正確的選擇，我希望我的父母早點看到這一點。肯尼斯·r·羅森，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 厭倦了這種干擾，學生們渴望回到教室。 春季學期推遲:新一波冠狀病毒的不確定性衝擊了高等教育|尼克·安德森| 2021年1月20日|華盛頓郵報 
 如果你渴望平靜，你將在動盪中度過你的一生，因為那不是生活的樣子。 一切都是可怕的。 以下是一位哲學家關於貓統治的原因的問答。 肖恩·林2021年1月15日|Vox 
 這種經歷讓人嚮往簡單的生活。 城市裡的無性生活-如此浪漫的事實安娜斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希羅·迪萊| 2020年8月11日|鸚鵡鸚鵡 
 不丹每年有2000多人從大學畢業，他們渴望專業的工作。 傳統不丹能否在旅遊業中存活? 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 我們可能渴望它們，但它們現在遙不可及，被遺留在過去，似乎幾乎屬於一個遙遠的星球。 奧巴馬的奢侈暑假? 更像是，美國的假期赤字障礙|克萊夫歐文| 2014年8月10日|每日野獸 
 正是在這樣的時刻，德國人最渴望章魚保羅——德國偉大的軟體動物預言家。 章魚保羅的神奇故事:德國世界盃的占卜者Emily Shire | 2014年7月12日|每日野獸 
 很多(雖然不是所有)跨性別者渴望扮演他們所感受到的性別角色。 南方浸信會:跨性別者不存在|Jay Michaelson | 2014年6月12日|DAILY BEAST 
 我渴望有這樣一個美國，在那裡，處於領導地位的人能夠為他們實際的失敗承擔實際的責任。 2014年5月30日，每日野獸 
 我現在渴望有一個，但不會努力去爭取。我希望做一個父親，但拒絕做一個丈夫或扮演他的角色。” 古代信仰和現代|托馬斯·英曼 
 你的“天賦”，你的天賦，就是你自己，正是因為你自己，我才如此渴望你。 《悲劇的繆斯》亨利·詹姆斯 
 在我的傳道生涯中，我多麼渴望能夠說出這句強調的話啊! 我的新助理助理 希恩 
 水裡的血很好看，使他更想用鮮血淋溼自己的手。 薩滿|羅伯特·謝伊 
 他也不渴望美麗的人——有時是有靈魂的人——以難以言喻的快樂為代價獲得。 生活的驚奇|喬治·克列孟梭